3hk 入

有約在身
本身個plan去到2018年3月
得3gb唔夠用, 想upgrade依家個plan 有介紹?

同問可否轉去大專plan

成班文盲當人新約
tg佢又話唔做續約

我都r撚哂頭
d sales真係九唔搭八 topic都唔望下